有冇人覺得福字米粉好好食？

兩啖食完 但好好食

尋日先食完。。。

超力先好食

送包俾你做聖誕禮物

超力世一

個名咁柒 未食過

多謝哥哥

福麵好食d，但淋得好快。但只要你落少水控制，最後變撈麵食好正

餐廳福麵無撚敵

有！勁中意食

最鐘意煮到好淋 加蛋花
撈埋糊仔咁食

好索水.

你幾有品味

鍾意有咬口啲

鐘意煮得啱啱好 少少硬
個湯又有少少辣

加五香肉丁同蒜蓉辣椒醬去煮

超力加一 ，一次啪兩包

識食 ! 一袋四個嗰隻

米粉底超力好啲
味精粉福字比較好

超力/福米要煮三個先飽